2台少女赴韓最多犯罪支那人聚集城鎮打工 「消失」2周音訊全無

南韓網路論壇今日流傳一則訊息，驚傳有2名台灣女生在當失蹤將近2星期。兩名台灣女生今年2月14日前往韓國打工，抵達時有報平安，但之後就音訊全無，兩方家屬非常緊張，目前已經報警並通報台灣外交部協尋。

據南韓《FOCUS》論壇指出，失蹤的2名女子應為19歲，一名叫江芸儀的女子在上月14日失蹤，另外一名女子則是在17日失蹤。論壇也指出，其中一名女子在首爾大林站附近的麵店內拍攝照片，並上傳facebook後就音訊全無。

江芸儀的朋友在她的facebook留言：「拜託快出現啦不要搞消失！」「真的真的希望你沒事當初應該逼問你去哪的但來不及，拜託你快出現不要有事，還想聽你聲音跟你聊天啊快點出現！！！」「姊啊你快回來啊，說好回來不是要長回妳的游泳圈，快回來！帶你去吃好吃的！」「妳是幹嘛啊... 趕快回來聯絡妳家人不要讓妳家人擔心好嗎...」

fb粉絲專頁「유학일기-留學日記」也在facebook發文，聽說女同學的韓文不太流利，卻擔任電話服務的打工，而且最後的打卡地點是大林洞，是南韓國內最多犯罪的中國人聚集地點，因此懷疑她們可能「是被詐騙集團或黑社會抓到的可能性也有」。江母接受台灣《蘋果日報》時說，由於過去女兒的習慣是手機不離身，因此她懷疑女兒赴韓後，恐怕是被人所控制，行動失去自由。

綜合報道

🐔🐣🐥🐤🐦🐧